玩交友app真係令自己更冇自信

最近玩heymandi，純粹想識下人、拍下拖
一喺ig度交換相，對方即刻消失加block埋我
自問自己樣正常，但次次咁真係好消磨自信
明明一開始已講明識fd, ltr, 走甜

基路難行，加油！

小妹真絲

玩過一段時間就要停下，唔係個心頂唔順

交友app真係交友咩

已經扮到成隻雀咁
最搞笑對方個樣仲劣，我都唔介意，佢竟然del我

真心心累

交配app

玩黎冇意思
拍拖唔一定開心

諗住啲人唔會下下要求扑嘢
點知仲cheap過做雞，俾人揀不得已，仲要免費

可唔可以識你

肥婆？

巴打認真？
小妹普通樣咋喎

小妹slim beauty

試下搵我?
我不外協

tg hugo1991
傾下計
咩樣都唔重要啦
最後可能你都唔想同我講野呢

下次等我block9班雞蟲

咩APP?

見到巴打張tg icon了
好撚靚仔，小妹濕哂

heymandi, 免費叫雞叫鴨app

咁急小心俾人呃

人妖條路更加難行巴打加油

tg?

hugo19911

啱
小妹話哂牛頭角下邨女神
大把人要

巴打好靚仔

多謝

來吧

小妹有閪㗎
仲要係多汁果隻

咁幾時比我奶

我淨係話俾你知咋

介唔介意交換下

你交低地址
我寄罐鮑汁俾你

可以呀，tg?

你先
小妹怕羞

@cuenginejai

咁樣幫呢個app宣傳，呢招高。。。👍👍👍
搞到我都下載左，唔知靚女account 係咩名呢。

男人就係咁
完鬆

呢句先真，垃圾都可以揀人，本小姐咁靚，仲唔lur飯應

樓主會唔會真係小妓女

袁神哥哥好靚仔

我tg冇擺相

咁樣你連登都交到友啦，仲洗乜去heymandi？

我奶開新鮮鮑

冇account 名㗎
次次唔同

交友app係 for 約炮

樓主係咪之前做過援交？

fate stay night fans wor

我block你唔係因為你柒係你ig第4張相嘅右邊鼻哥有條鼻毛走咗出嚟

你pm我，我比相你
我試過tg比變態佬搞，暫時唔敢擺真相

純情，處女嚟

男仔玩又何嘗唔係...永遠都係衰自己太上心
諗真啲人地都只係搵你攝時間...
想搵拖友真難

蒼井空都係處女

Hello moto

我都係
受唔受cow

貪下新鮮啫
heymandi 個個180 sporty 消防員

驚你食唔起名貴糖心鮑

個個爭住比我奶

巴打我記得你
auntie果日拖住你入嚟
見你流哂口水咁
原來智商有問題

巴打食藥未？

玩交友app 大把男人

你基路難行
要驗一驗呀

你傻咗？
我都唔搵援交唔叫雞既

咁撚污糟，又唔值得

Btw, 你援交網post過相，咪俾人認得囉

不如我地交換下

巴打俾人講中，惱羞成怒

of coz, tg?

咪玩膠
正經

又係d 俾人玩撚完

搵連登仔埋單既人

想收兵，釣金龜，搵飯票咪出聲

扮乜撚野
好撚嘔囉

連燈大把絲，係你遇唔着

出下腳圖，大把連登仔add

點解要惱

你會唔會睇得自己太重要

唔好成日ff自己做處女啦

可能係既，今日未破處啊嘛

你俾女玩過？
咁大怨氣

##d

聖母都可以處女生子，我點解唔得

加我 唔會block

出黎行遇咗要還
玩就應該唔算，帽過

不過，有咩好怨？
佢俾咗隻豬我算係打和啦

唔好咁啦，你老豆老母會喊

想睇下有幾差
利伸真絲

不過你係女應該好易揾男人喎
可能你真係太醜啦
一般樣大把男人要

正經
quit heymandi

hmd 無論男女都係玩玩下
一句野就得太易accept 人
唔啱轉頭又揾另一個

轉玩tinder
求其介紹自己好難match
加埋要睇相
D人認真好多

你仲好意思話人弱智
用下個腦啦

你唔係聖母囉，咁簡單，聰明豆

我幫你pin
想識fd揾依位巴打啦

家父上星期過咗身

傻西先玩heymandi

我聖母投胎下凡普渡眾生

你個名.....

都話唔好ff

快d去瞓吧啦

你留底tg, 自然有靚絲，gay巴揾你

O...sry

咪臭係，自己柒過人有乜資格彈人

冇事，家父抵死

what is ltr

long term relationship (另稱long term sp)

點衰法
除非濕疹之類 化唔到妝
唔係樣衰都係化妝問題多

人大左 見到d 平平無奇ge 女仔
我會諗下點畫到佢靚

玩過 已del全部交友app

連登仔:

求男正面

玩過jackd, blue未? 可以試下

樓主加我 做FD ONLY

你tg係乜

咩料？
影分身

樓豬扮夠女人未啊

所有連燈仔都係咁
一有女狗衝

巴打幾高

不如係連登識啦！
自己介紹下

其實見到條女果刻打句招呼，講句唔好意思

我朋友岩岩入咗差館，我要去保釋佢

閃人啦

點解你班友咁中意扮女人扮gay佬既？

小妹身心靈都女人到冇得再女人

小妹對波唔大，d咁上下啦
冇乜毛，四腳踏雪
雖然拍過十幾次拖，但仲係處女

幾時捨得岬女原返男人

咩叫四腳踩雪?
個口係唔係處

好啦，小妹有好生之德

冇可能 啲仔見正正常常都會9沖 唔通樓主...

你問下google咩係四腳踏雪
小妹窿嘅地方都係處

小妹成日俾人話似結衣

小妹成日俾人話似結衣
你睇結衣就得

感謝 好人一生平安(蓮花s)

點樣先可以破你處

小妹幫你pin tg
唔使客氣

同我做frd 好過啦

tg hihi223

我最近先玩交友app
第一條女就已經係雞

之後第二個係肥婆+唔順眼
比面傾咗兩日

Btw比人話正常樣， 對自己有咁嘅評價算都開心

樓豬釣龜，你唔好撚阻住哂啦

要用愛
天下狗公，唯愛不破

試下唔好戲弄毒撚

愛都係建築係條j到

真心為樓主好

咁求你唔好再pin我

好啦咁

你條j咁短，乜愛都lum啦

其實肥婆都渴望愛

Pm me!我鍾意屌屎忽

幫你轉介
樓上巴打tg hihi223

我都渴望愛
到依家都未拍過拖

Btw我公司有個重量級肥婆都有男朋友
樓豬可以加油

小妹幾時話自己係肥婆

巴打好gay

當係hmd上邊傾計知道d女女又好 玩得咁放
再望下自己女朋友
就會思考自己人生做緊咩

小妹果陣借account俾fd

我意思係肥婆都得，樓豬正常身型應該冇大問題

睇樓豬回覆，應該幾健談

我直男嚟 做朋友ok 搞gay唔好啊

有冇諗過自己女女都用緊hmd

小妹口技係唔錯㗎

無

搞gay唔好咩？有得射精，又有得受精

可能有朝一日會喺個app度遇到佢

追住小妹唔放

樓主真係正常樣既話 建議你去玩D show到樣既app喇
hmd太多伏

我兩樣都唔想

add me I am Hugo

Tg: hugo1991

係都好 俾佢知道我要玩交友/交配apps

小妹就係唔想啲男人貪圖我嘅美色
先用hmd, 諗住神交下

hmd應該係多拍緊拖嘅人玩
唔使出樣真係一大賣點

射精咁爽都唔要？
對唔對得住造物主？

你點知爽的

小妹啲ex次次都反哂白眼咁

hmd？？ on9 完

你應該係巴打嚟

交配APP

懷疑你暗戀小妹

咪膠，小妹百分百珍絲

玩hmd好有驚喜架
要有被嚇怕的準備

越強調越唔似

小妹有小妹妹

prove it

走人地點解?

即係唔要人類，要其他物種

好得意 算啦唔講了 去睇貓先

呢啲APPS三唔識七，唔知對方性格/家底/背景
預咗只係用最表面嘅嘢去FILTER，咪樣囉

玩app咁認真不如唔好玩

小妹已經用個閪去filter
出水先傾

小妹痕呀嘛

幫埋你，懶到咁

不拆穿別人堅稱的是基本的禮儀

岩先陪佢玩咗陣

屌佢以為我惱

你個閪咁深咁大唔怪之得仲係處
30cm都細無野講

網絡虛擬無分性別，
無形無實，
極陰極陽
0011, 1100

你肯定你真係樣正常？

唔係一下子就去到扑嘢
但發展下感情都可以掛
要識朋友洗撚去交友app咩

大家開心吹下水鳩下咪算 唔洗較真wo

所以小妹啲fd好鍾意同小妹去旅行
二人同行，一人機票錢

樓主是人妖

我無認真，不過佢ff咋嘛

你講乜

現實就係咁殘酷 i know that free, bro

唔好咁講，可能佢真係已經無撚用

做咗轉性手術

連登巴絲一啲幽默感都冇
虛擬世界搞下笑啫

我個閪夠深，suck得落人

虛擬世界，咩性別都得
只係一種心理狀態

點會無，咪陪你玩咗陣

好啦，多謝菊花巴

樓主幾時去美國同啲跨性別者相認 聽講個邊好多同類人

i am sis, not bro, ok?

通常好肥 奶左一次野 我無再玩啦

G持樓主繼續搞笑

自問自己樣正常

問題應該係太冇自知之明

我回post都好鐘意起底先

太多有鳩小妹

美國有拜登已夠

其實我又小弟又小妹
你點解唔覺得我係小妹扮小弟

小妹好正，人稱牛頭角結衣

呢個問題你自己諗啦
正常人都明